強烈建議前線送禮畀黑警

掟嗰啲鯡魚罐頭，掟到班黑警成身臭味洗唔甩，防毒面具都頂唔住，攞個膠袋仔魚連汁，一個罐頭分幾袋掟啲防暴

不過等班黑警距離近啲先掟，命中率好重要，中衫/面，唔好難為清潔大哥大姐

唔一定要鯡魚，只要有液體就ok，其他臭嘅都可以，盡量唔好玩屎噉幼稚

嘩！呢隻罐頭當年食過，又臭又咸不過都幾貴下

加啲水都仲好臭，一個個整到好似水球噉，可以掟不多過10次，同你買酒買油差唔多錢，重要嘅係，啲火魔法唔掟人，鯡魚中咗會臭，心理同精神上打擊

扔住彩彈, order住先